革命就是暴動。用一切手段推翻政權。

參與合法遊行嘅時候我一般唔會嗌口號。特別係一句光復香港，時代革命。唔係我唔認同，而係我唔敢。唔敢負咁大責任。世紀大魔頭講得好啱：「革命就是暴動...」

革命好多時都會流血收場，革命失敗會失去一切。革命的人都是用自己的未來換取國家民族的未來。因此我唔敢，點解要為一班素不相識的人押上自己嘅前途。

但係而家我願意一齊嗌。光復香港，時代革命。用一切手段推翻政權。一切手段。

靠你了

都唔係革命